SECCIÓN: USABILIDAD
Pregunta 1: ¿Qué tan fácil fue navegar a través de la aplicación?
Respuesta: 5 estrellas

Pregunta 2: ¿Pudiste completar tus tareas en la aplicación sin problemas?
Respuesta: 5 estrellas

Pregunta 3: ¿Cómo calificas la interfaz gráfica en términos de diseño y claridad?
Respuesta: 5 estrellas

--------------------------------------

SECCIÓN: CONTENIDO
Pregunta 1: ¿El contenido de la aplicación fue útil para ti?
Respuesta: 5 estrellas

Pregunta 2: ¿Qué tan bien el contenido de la aplicación se adapta a tus expectativas?
Respuesta: 5 estrellas

Pregunta 3: ¿El contenido de la aplicación está presentado de manera clara y comprensible?
Respuesta: 5 estrellas

--------------------------------------

SECCIÓN: COMPARTIR
Pregunta 1: ¿Qué tan probable es que recomiendes esta aplicación a un amigo?
Respuesta: 5 estrellas

Pregunta 2: ¿Cómo te sentirías al compartir esta aplicación con alguien más?
Respuesta: 5 estrellas

Pregunta 3: ¿Crees que esta aplicación podría ser útil para personas cercanas a ti?
Respuesta: 5 estrellas

--------------------------------------

